原來HA單野 都上左Reddit worldnews

仲有陳醫生大頭

係國外既你想出一分力
Keep住推post 等國際間知道香港發生咩事

以我琴日經驗
大家幫幫手
上去正經答下問題就夠

我仲有會要開
開完再幫大家撐場

推呀！班仆街，我地起一起佢底就叫春，佢地就光明正大攞病人資料！屌佢老母，黑警無一個係無辜

推 唔好俾佢停

推

啲Common 順手燒埋華為

岩啦
話俾全世界知
中國人係信唔過

推佢老母閪

已推

病人系統比警察拉政治犯痴線

幫推

借力打力

揚威國際

唔係光明正大，應該用明目張膽？

一單接一單
洗極都洗唔甩

push

呢單野真係好仆街

strong push

Push

你啱！

厚顏無恥！

啱！推爆佢！

推爆佢

頭先比韓仔訪問我有努力表揚HA

鬼佬對呢d野反應好大

已upvote

好睇過維港煙花

推！！

因為真係好撚大鑊，同埋真係好多人都嚟過香港，用到香港醫療服務

依單野如果係外國 可以推跌成個政府
香港班官今世死好命生係香港

政府食屎啦帶頭破壞香港

兩邊都要推

如果香港班狗官係烏克蘭官，下場會係咁：

我係REDDIT留言都順手插支那

呢單一定要測算

佢下一個world news 就係china is harvesting organs from detainees,麻煩大家都幫手推埋+ comment，等全世界都知道中國政府有機會拎香港人既medical data 黎做organ harvesting

Cls 777咁勁助攻攞硬世足

一定要清算醫管狗

推爆！

《香港人權與民主法案》

醫管局高層成世唔洗去美國

唔知有冇violate GDPR呢

推！

Backup plz

pushhh

推呀

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

幫幫手，同意就請推上熱門俾多d人睇到

不流血，不分化

求求大家睇下

upvote!

post已推

痴撚線政府

一定要推

GDRP
好似剩係歐盟

大家可以順便推埋呢個
支那可以叫做搶器官咁滯

今日出面見到個post
送中+HA back door = 器官Uber

交叉傳送門

[reddit] 支那搶器官

係外國
佢地咁既政治觸覺
議員都選唔到啦
莫講話做官

過濾版backup

pish

Pish

哇如果燒著埋華為就好睇

一邊燒著台灣抗共
再燒埋華為後門

淋病不得了
年度風雲人物

呢單唔關華為事
但可以話俾人知
如果用華為 後果都係大同小異

狠狠地怒推 P-U-S-H !!!!

upvote go go go